《衝鋒21》 馬術跑法係點練架呢

如題
好想學 最好有埋馬術跑法之橫掃千軍架教學

同求
聽連登仔講衝鋒21 d招式現實做得到
順便求埋惡魔xxxx 果堆

召喚甲斐谷陸出黎
教下小弟

陸仔 出黎啦
淨係教進清十郎跑 唔教埋我跑
公平咩

首先你要有馬蹄

求教 陸仔呢